原來我老細有上連燈，結果我比人炒左。。。

話說早排返夜撞鬼
然後開post同各種巴絲打分享
順便壯下膽 原來我老細都有睇到個post
跟住第二朝已經問我尋晚有無特別野發生
佢平時唔會主動問的

到今個月輪到我再去返工
佢一知係我返 即刻cut我duty
我問個人事部點解應承左叫我返 又臨時cut個duty

佢比我理由係老細要求搵女人返 唔要男人
但我返咁耐呢份工從來都無性別要求
擺明係針對同報復我將公司鬧鬼件事放上連登

我有兩個結論
1.擺野上連燈要三思
2.老細(姓chxw)我屌你老母

開名啦 咩公司

嬲得制 打錯左幾隻字

開名啦 大家識做㗎啦

個晚個post我有追

點知係你

check日子check更就知啦

冇圖你話你炒撚左老細都得啦

屌 真係好狗 有咩唔滿意咪出聲 做埋d小動作cut我鐘
仲要係我臨返工前3幾個鐘先cut
你晨早話唔要 我會去接第二份囉

得我一個人坐果個位

開名啦

我屌 我係返pt 尾二果日放工嘅時候同我講叫我聽日唔撚使返